Zbuduj klasę Fraction , która będzie zawiera dwa prywatne pola reprezentujące licznik i mianownik ułamka.
 W klasie tej umieść konstruktor z dwoma parametrami, który będzie budowa ułamek na podstawie dwóch liczb całkowitych
  (licznika i mianownika), oraz publiczną metodę toString() , zwracającą ułamek w postaci łańcucha znaków, np. "4/13"
  (licznik, kreska ułamkowa / i mianownik). Napisz program pokazujący działanie konstruktora i zdefiniowanej metody

a) Dodaj do klasy Fraction konstruktor bezparametrowy budujący ułamek odpowiadający liczbie 0 oraz konstruktor z jednym
     parametrem całkowitym m budujący ułamek m/1 . Napisz program pokazujący działanie tych konstruktorów

b) Utwórz w klasie Fraction konstruktor kopiujący i napisz program pokazujący działanie tego konstruktora

c) Zauważmy, że obiekty new Fraction(-3, 4) i new Fraction(3, -4) reprezentują ten sam ułamek "-3/4" .
    Po zamianie obiektów na łańcuchy znaków (metodą toString() ) otrzymamy odpowiednio "-3/4" i "3/-4" .
    Podobnie wyglądałaby sytuacja dla obiektów new Fraction(2, 5) i new Fraction(-2, -5) reprezentujących ułamek 2/5 .
    Zapis ułamka w postaci "3/-4" lub "-2/-5" nie wygląda korzystnie (lepszy będzie zapis "-3/4" lub "2/5" ).
    Można przyją, że będziemy zapamiętywali zawsze dodatni mianownik, a znak licznika zadecyduje o znaku ułamka.
    Dodaj do klasy Fraction prywatną metodę, która wywołana wewnątrz konstruktora skoryguje licznik i mianownik ułamka
    zgodnie z przyjętą umową. Napisz program pokazujący skutki działania tej metody
    Metodść nazwij correction() (poprawka). Bśćdzie ona przydatna podczas wyznaczania odwrotnożci ujemnego ułamka lub
    dzielenia przez taki ułamek

d) Zauważmy, że obiekty new Fraction(3, 4) i new Fraction(15, 20) reprezentują ten sam ułamek 3/4. Dodaj do klasy
    Fraction publiczne metody służące do skracania ułamka (przez największy wspólny dzielnik licznika i mianownika lub
    inną podaną wartość) oraz publiczną metodę pozwalającą na rozszerzanie ułamka. Napisz program pokazujący działanie tych metod
    Metodść skracajęcę ułamek nazwij reduce()

e) W klasie Fraction utwórz metody zwracające nowy obiekt Fraction , będący iloczynem ułamka reprezentowanego przez
    ten obiekt i inny obiekt lub liczbę całkowitą. Napisz program pokazujący działanie tych metod
    Dziśćki moliwożci przecięania nazw metod obie metody mogę mie   tść samę nazwść mult()

f) W klasie Fraction utwórz metody statyczne (o nazwie product() , ang. product — iloczyn) zwracające obiekt Fraction ,
    będący iloczynem dwóch ułamków, ułamka i liczby całkowitej lub dwóch liczb całkowitych. Napisz program demonstrujący
    działanie tych metod

g) W klasie Fraction utwórz metodę zwracającą nowy obiekt Fraction , reprezentujący ułamek odwrotny do ułamka zawartego
    w obiekcie wywołującym tę metodę. Utwórz metodę statyczną o podobnej funkcjonalnośćci. Napisz program pokazujący działanie
    tych metod. Wykorzystaj odwrotność do obliczenia ilorazu dwóch ułamków
    Metodom nadaj nazwść multInv(), pochodzęcę od okreżlenia ang. multiplicative inverse — odwrotnoż

h) W klasie Fraction utwórz metody zwracające nowy obiekt Fraction , będący ilorazem ułamka reprezentowanego przez ten
    obiekt i inny obiekt lub liczbę całkowitą Metodom nadaj nazwść div()

i) W klasie Fraction utwórz metody statyczne (o nazwie quot() , ang. quotient — iloraz) zwracające obiekt Fraction ,
    będący ilorazem dwóch ułamków, ułamka i liczby całkowitej lub dwóch liczb całkowitych. Napisz program demonstrujący
    działanie tych metod
j) W klasie Fraction utwórz metody (o nazwie add() , ang. addition — dodawanie) zwracające nowy obiekt Fraction ,
    będący sumą ułamka reprezentowanego przez ten obiekt i inny obiekt lub liczbę całkowitą. Napisz program pokazujący
    działanie tych metod
k) W klasie Fraction utwórz metody statyczne (o nazwie sum() , ang. sum — suma) zwracające obiekt Fraction ,
    będący sumą dwóch ułamków lub ułamka i liczby całkowitej. Napisz program demonstrujący działanie tych metod
l) W klasie Fraction utwórz metodę zwracającą nowy obiekt Fraction , reprezentujący ułamek przeciwny do ułamka
    zawartego w obiekcie wywołującym tę metodę. Utwórz metodę statyczną o podobnej funkcjonalnośćci. Napisz program
    pokazujący działanie tych metod. Wykorzystaj ułamek przeciwny do obliczenia różnicy dwóch ułamków
    Metodom nadaj nazwść addInv()
m) W klasie Fraction utwórz metody (o nazwie sub() , ang. subtraction — odejmowanie) zwracające nowy obiekt Fraction ,
    będący różnicą ułamka reprezentowanego przez ten obiekt i inny obiekt lub liczbę całkowitą. Napisz program pokazujący
    działanie tych metod
n) W klasie Fraction utwórz metody statyczne (o nazwie diff() , ang. difference — różnica) zwracające obiekt Fraction ,
    będący różnicą dwóch ułamków lub ułamka i liczby całkowitej. Napisz program demonstrujący działanie tych metod
o) Dodaj do klasy Fraction metody ( getNum() i getDen() ) pozwalające na odczytanie wartośćci prywatnych pól obiektu
    (licznika i mianownika ułamka reprezentowanego przez obiekt). Napisz program demonstrujący działanie tych metod
p) Metoda Object.equals() jest dziedziczona przez wszystkie klasy i pozwala ustali, czy dwa obiekty są identyczne.
    W klasie Fraction za równe uznamy te obiekty, które reprezentują ten sam ułamek. Utwórz i dołącz do klasy metodę equals() ,
    przesłaniającą metodę Object.equals() , oraz napisz program testujący poprawność działania zbudowanej metody
q) Dodaj do klasy Fraction metody zwracające wartość dziesiętną ułamka reprezentowanego przez obiekt
r) Ułamek może by przedstawiony jako łańcuch znaków w postaci "4/7" (ułamek zwykły), "5" (liczba całkowita odpowiadająca
    ułamkowi 5 / 1 ), "2.45" (ułamek dziesiętny odpowiadający ułamkowi 245 / 100 ) lub "2,45"
    (według zasad zapisu obowiązujących w Polsce). Zbuduj konstruktor, który na podstawie łańcucha znaków utworzy odpowiedni
    obiekt klasy Fraction lub zgłosi wyjątek, gdy łańcuch znaków nie będzie przedstawia ułamka. Napisz program demonstrujący
    działanie tego konstruktora
s) Zbuduj kilka metod statycznych o nazwie valueOf() z jednym parametrem (typu float , double , int , String ) lub dwoma
    parametrami (typu int ), zwracających obiekt Fraction reprezentujący ułamek o wartośćci odpowiadającej podanemu parametrowi.
    Napisz program demonstrujący działanie tych metod